別怪拖鞋這麼花 可修補(梳)發 將那黑色臭襪轉化

別怪拖鞋這麼花 可修補(梳)發 將那黑色臭襪轉化

信者得愛-日常用品篇

當你風筒 梳化 全部亦要買

這一切 摺櫈太快

快到花灑被分解

收嗲啦

詞不達意

別怪一樓這麼差
有得挑剔
翻屋企吧啦